不如將P牌既正負皮同本身既正負皮系統分開

連登投票系統或已失效

1. 早前已有連登仔指出某大學/ISP email 可以透過改 username，不斷開新連登帳號。即是可以透過寫 script 製造過千新帳號

2. 新 P 牌帳號登新文章易被負評， 投票權卻與舊帳號一樣。換句話說，P 牌帳號與舊帳號票值相等，旁人可以見到一個主題過千正評，卻無法認知當中有多少是利用電郵改名漏洞複製出來的帳號投票

3. 今日遍地開花，黑警疲於奔命，而黑警每到一處，都激起新民憤，成功有效全城聯合抗暴政。例如早前到沙田，激起沙田街坊出來。到天水圍，激起天水圍街坊出來。到黃大仙，激起黃大仙街坊出來。在此全城抗敵時刻，在此遊擊戰大獲全勝時刻，卻出現無數和風 post 叫勇武暫停。香港人善忘，勇武一停，巿民對黑警恨度大降，建制乘機逆轉。我們要的，是減低被捕風險的遊擊，而不是煞停勇武。

4. 所有和風 post 都勁多正評, 甚至「愛國愛港」與「光復香港」口號之間選擇， 竟然「愛國愛港」超越「光復香港」 過千正評，不疑惑嗎？
---
即使「和風」是真意願，也請諸位正視將來被人用 bot 帶風向的可行性

對不起我未想到假帳號滲透、投票帶風向的解決方法。在此我先道歉。
為了抗爭成功，希望各位能正評、幫推及思考解決方法。

有見及此，不如將P牌既正負皮同本身既正負皮系統分開？
e.g:
(POST)
[100100] P[1010]

[置頂] 連登投票系統或已失效

分開既話 分化撚會驚咗唔敢亂比正負評

推

推到連仔見倒 今日好鬼

唔知你所講1.既係邊間
但我啱啱試左，佢一定要學生編號既email先比註冊
咁照計就無得改

建議］ p牌正負評顯示

原來有post講左

option:
建議］ p牌正負評顯示

咁你幫手推啦, 我推到冇力啦

巴打可唔可以去原post comment
原post唔係我開 我只係覺得p牌正負皮分拆出黎可以預防到原post所講情況

Link:
[置頂] 連登投票系統或已失效

Ok

我係P 牌，我讚同

推 出面個post成萬正皮真係痴線

我想睇返嗰個post係點分佈

驚撚d分化撚咩 有功效就試 理得佢地 到時邊個出黎屌
仲易搵到邊個係五毛鬼